[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6024)

睇錯

我屌

...

心水爐

....

.....

科布
柏達
利華
羅馬
摩納哥
甘美O

Gchi

今日搵到場100%既波

想g

4點鍾荷乙 阿

仲有1130墨假 祖亞

你勁準..

今晚d角好似好易

牠7成命中..

星期六悉尼盤100%

信你了 allin

買我對家勁中

3格角5x1ok？

跟

溫馨提示: 今晚6仔2300萬

打和

2300萬咋

中硬？

同手足） 都開始收錢賣外賣廣告

禾都想...

新list
1 .德乙 漢諾威96 0✅
2 .馬略卡-0.5/1❌
3 .阿仙奴 -0.5/-1❌

不嬲有收 佢都算準冇賣料算係咁

有冇心水

大家好

踢波佬3格

今晚智假似會開主

似有

又嚟高原戰術

留意我地青爐

仲以為會係高質清泉channel, 最後都係要sell 外賣廣告

霉左好多日點搞

有米到

點解你會問得出咁嘅問題？

扣番少少你個人評分

霉埋右平衡番成件事

唔好睇囉

有料唔賣料仲想點

@馬撚妓 賣料狗免費水5中1 自稱私谷8中6 之前2皮一場而家遮晒銀碼

馬撚妓死撚咗？唔上黎吠

我地add你做admin先

200

下場佢買咩

留意到有手腳勁中

98

爐定老母？

今晚六仔重心

仆街 冇晒盃賽 唔敢買下盤

你出10個數字得唔得 我唔買

你個爐黎喎。。。

3 6 17 28 31 36 37
中左分一半黎

有冇人見過會員 再賭比x屌？

全✅✅

又買少幾個number

比牛屌緊

收返埋啦 我要米五蛇啲六仔料呀

佢琴晚有冇上水？

我個啲必中料黎

我琴晚都冇乜上

必中料係人都有啦 有冇必唔中料？

琴晚好早訓咗好彩起身買到場

又jer我米五蛇

幫你唔到了 我係贏錢唔是捐錢的

我淨係買左場Ajax

唔好jerjer聲咁難聽 我發自耐心尊敬佢

妓正廢西 遲下連英超都blacklist佢

英超得錫菲開到上盤

Lm

智甲再屌下盤算

呢排下盤全部絕殺12m

贏得半 蠢左應該直上1.5

馬會比狗賭

老友發達了？衣幾日唔見人

輸到仆街 派錢未

我唔係買馬會都上左1.75

咩呀，馬無贏咩....

我寫俾你果3隻重心都有P
4.45 2.45 1.6，又話跟嘅，無撿錢？

我無跟

隻勇者勁中

驚險，見到佢冇搶放留到最後已經合埋眼半隻腳出咗天台

有跟兩隻

今晚買

上一埸賭注

update下戰績

G

想g
有無人貼link

牠被x屌緊

69

有呀 馬個日我自己都有中 琴晚西波

我都係

mg馬會必中料

恭喜
因為第三隻無寫係度，淨係寫咗俾習大

前晚西完之後我琴晚至今朝加埋買咗$10波，一陣智甲再部署

想g 幾時開爐or pm

終於睇到東涌條猛片，睇黎星期六，日贏錢在望

極度懷疑其中一個係mg

無了，期間限定已結束

起東涌線

Iron man你下次早講 我都比我心水你啊 我3x7QPQ 過奸386倍

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6011)

幾天前輸左一埸所以休息 沉日重新黎過

總結:
4勝2和1輸

M5 x MG

Cls 完全唔怕被人拉，已經去到病態先可以射

我了

5元咋

跟你推幾口算 呢幾日遇著閪波

都夠肥，我

琴晚一野比妓收皮 好傷心

妓呢排咁唔穩定 買對家都唔買佢啦
上幾場賴哂野

咁要針了

一陣智甲追番

瞓街已經慘，仲有條gay 佬係你5cm距離附近射丁

mg可能已經被拉了 所以見唔到牠

我了 習大大

唉，做俾你，開咗了

Join 左了
gun左幾晚針到pk

今晚反底了

0930開細
呢幾日都賺到夠係時候比大家賺下

今晚收到wind唔出水
可以針少晚

gchi
波強1-1 跟返今朝隊形 和-和 細100%

又自私賭

華山論劍？！

搵我做咩？

930再上水

自私輸

等你 呢排如何

屌你唔好再send啦 我老4 mg黎

佢既❌即係我既✅

小心凍親 呢個天時著返件3啦

踢你算

我呢到-1度

扮咩 東涌鬼有咁凍

香港-10度

開波未 隻閪手又痕

邊有得返黎

快 幾時肯出水

見到你都出水啦

想知禮拜日

琴日訓左？全黑出阿妓10.5s同Ajax 10.5b

我唔係你 唔會求其喺地鐵到咩

係

波po唯一認證

頭場主要錫菲聯劇本先得
狗會又話100%主
好似有伏

長眠

我都想 咁就唔使豬

我識個大蛇成日贏 最近開咗個爐 想唔想試下跟佢

係咪你 唔係就免了 我只信你

勁到 岩岩好 懷疑6蛇係莊家

係我 想入就入吧

最尾兩場諗住過關細波
但可惜唔夠意志力
2.19咁就飛走咗

爐主收唔收donate

加左你做admin了

淨係收你

2130 客?

馬撚妓死撚咗？上水未？

邊撚個馬撚妓

賣料狗免費水5中1話自己私谷8中6 之前有張2皮飛 而家銀碼都遮埋

高調輸

而家買5皮 太多驚嚇親人

係嘅話我退岀波po再同佢叩頭道歉

空中水人

益你算

退出了

930有水未？

細波升水

退出定都得了要整張5皮html飛有幾難

gun了

打機88

又壓線

屌 好難買

智甲排名低讓排名高上盤聽講係開硬？

狗會都話主100%

我主了

買細跟住長眠

咁撚奇怪嘅

安徒生+1

怪那一隊安徒生 下盤編寫得太動人

問上盤bb

隊主成日排名低，之後讓人

咁樣買法你老豆姓李先掂

想買

睇死你929上

強勢回歸屌波
1 漢諾威 2.5b✅✅
2 真特 2.5b❌❌
3 哈化柏林 2.5s✅✅
4 杜塞爾多夫 2.5b❌❌
5 伊拉克 2.5s❌❌
6 愛華頓 2.5b✅✅
7 智利大學 2.5s✅✅
8 安圖法斯達 2.5s

下 我木話買

屌牙 原來科布15 安圖4...

想吊邊個d牙

科布打少兩場

牙我牙想屌牙醫d牙牙

頭場同路

怪那一位安圖生

仲係唔係keep住下盤日？

我屌你老木 唔記得買六仔

主落飛，應該開主了

科布 半主 -1 3.5b

6仔 頭奬1m 2奬30k 3奬3k orbis

中

主盤上車 呢幾日自己買連中 跟人就死

波膽2:1 1:1

第15讓第4

有你呢句

大波2.5 cashed no explain

想買客盤

我都覺咁奇怪
轉買 客主 -1 3.5 b

總係覺得買盤一係贏半一係輸半

主踢少2場

科布雷

3.5 b 好似太進取.....尤其馬會頭場.... 2.5 我都五十五十...

傻閪

上

乜撚野主場王 講定先

又同MG對

有啲私家雞味想對

贏埋果2場都係低分過客

冇所謂

全世界2130大波
CLS

安圖法

都係買高原主場 破唔破到燈就靠你

跟你算

因為客隊無9同24
所以受讓

下

半一上盤比牛屌呀手足

主盤

M5 MG 主？

識買了

下盤好穩

本身要主 但係客算

乃木狗係唔係度 智甲直播有冇

客+1 100%

科布 客主 -1 3.5 b

再買

智假唔敢買半一上盤

跟左半份身家

馬會竟然停係1.91

半客 下盤

安圖生

齊贏

忍左手無買客盤
希望對家

繼續下盤日

老友同路啦

客了

完場怪那一位安童生

下盤穩如_ _ _

中嗎

咁贏了

買唔切半大是福是禍

六仔咩Number

咪又係細波

m5 x mg

好事黎

踢親9:30安圖都係撚狗隊嚟

安圖法柒上

0:1

睇下會唔會負負得正

買下盤一開波就收錢
你班上盤基層慢慢叫

你勁中唔跟你跟邊個

上！！！！

六仔安慰獎goalllll

十三買咗幾多呀

睪丸主場呀

屌 六仔中得兩個No

六仔中左一個字

有冇六仔號碼賽果？

主差d入

安圖生加油呀

關你閪事

福 我大禍臨頭 又0:0

福

冇輸贏

客差少少

細波gel

1c

冇買六仔

場場都見到你講廢話

大家都差少少 則係兩隊都唔叻 打和

主按屌

大哥又中！

0:1 !
角球

六仔又輸波又輸智障甲半大落親飛都閪

客入未

有冇link
搵左好耐

其實5膽拖全餐個膽中左兩隻字係點計

乜撚嘢4 24 39 41 42 45

主主算啦

2c

安圖生rc未 好耐無見佢踢假波

半一上盤比狗屌！

咪一個六奬 一個七奬

六個四十蚊 好似係

信念

咁多4 邊有人中

乜撚都好啦 入啦仆街智障甲

真

又冇人中

下期3000萬我了

其實期期輸$50-$100，衣度都1K了

二獎都冇人中
CLS

下盤gel了 THX

中2個半字

大波24

派我10蚊ok?

屌你老母智障甲 可以準備一點半了

安圖紅牌大

6仔真係好難玩
買半注10個字 成千銀 都只係中得1個字

好，半客派你$10

下盤靜靜地收錢

六合彩都買成千

半客

沖涼返嚟仲係0-0

原來入波好撚難

入波未屌

1-3 角

又細波

爽唔爽

科布

安圖入未？

主差d

見琴晚有得執 仲要買阿積士都有得收
咁有運咪乘勝追擊 諗知⋯⋯

聽左幾次主差啲 邊撚度有射門主隊差啲空難死啦

今朝問平注定一注過果個手足,
係咪夠數收左手

穩穩定定0:0大家一齊收錢咪算

主隊差d 客隊又禁住屌

垃圾足球

差啲！

大家都差d咪岩囉 咁咪半和零比零

蛋蛋

客隊禁屌

再唔入就殺

Feel到有波入了

屌你老母晚晚踢閪波

兩隊龍都未中過

永遠咩1分鐘半大 兩分波 nba 次次冇我份 我好恰啲架？屌你老母臭閪

智假的大波是痴撚線的嗎

玩撚完未呀

細波gel一gel先

踢假波都出力交下戲
兩邊散步

贏唔少啦你

你老母臭閪賤種波輸撚到火滾

半場一球先喇

半場3粒今日唔打丁

半細99.9已開出

咁無誠意

半主已死

智甲又下盤

比狗賭

快手入球先啦

入啦好嗎

安圖入未，快

是但一邊快入

你老母入未

盲人足球兩邊加埋11射無次中

1.25s@1.83

幾撚時贏過

細波又贏

咁癲 岩岩主隊明明先得1射

都話咪場場買.....根本和流波最難玩...

1s 2.21

超高水細波

下盤震到仆街

信念半場一球

0-1

射正

屌哪星 又細波？
4場智甲3場都係細

連續三日頭場半細

主唔入俾對家入

是但一邊快入喇屌

TG 10皮大波又針曬

唔好啦

1-0

1;0

1:0 還有奇蹟嗎

屌安圖又閪

安國真係廢

快追和

細波手足腳震

科！

大波重燃希望

屯巴

終於入

仲有角球呀安圖

買咗咩

頂 揀咗和主

比多粒黎

準備１：１！！！！！！！！！

危險自由球 半大ok?

原本半主 -1 3.5b
想搏劇本轉左客主 -1 3.5b

獨巴

3倍 半00膽

0:0半場波蛋差d

半大真係乜都得

咁都無１２Ｍ
屌你老母咩

安圖法加屌你老母死全家

1-1

射正

屌你老母比個罰波你龍都唔撚中 你死撚左佢啦

唔係睇盤好勁？
做咩買安圖

永遠呢啲時候就冇var

負負得正！

姐係今場造主

睇就好似真係禁區外

唉我係傻仔 做咩唔跟G大師

唔通有咩

造乜閪都好啦 我輸撚哂了

有都係禁區外

主gel

我幾時講過睇盤好勁，琴日唔見你有冇買皇馬啊妓驗腦啊，利申買咗啊妓驗腦

有冇機會出返來射返12碼
德甲好似試過

今朝比天主教大學激完
唔通上盤終於降臨
但我避咗冇要

追下盤先黎開上盤
又撚
暈能左
開埋大就要輸突了

今場造半主 客下半和 同今朝邪教劇本一鳩痞

買咗1/1.5 半大 輸一半

無
訓鳩左
你驗飽佢

爭1分鐘都要爆我半和

今晚有場重心唔洗驗腦，

主點輸

同路

點解摩納哥今季咁撚勁?

不嬲都勁，ＢＥＮ哥發威

打勁少少就現形嫁啦

客下一入波長期2.75以上
想收返驗腦費都難

1-1

安圖

GOAL

搞咁多野咪又係下盤

安圖有！

唔通真係1-1波膽

客cup

狗會開即場等一開波轉9.5即刻掃一格先，

安圖叻仔啊，試下cup埋佢

科布勁少少啦屌

快手3-1

2.5s準備陣亡

半大又撚

發覺智甲真係好撚鍾意撚賭仔半大

買咗下盤可摸耳即刻吹雞完場

屌我都買左少少

半一上盤
一係就被人反向穿盤
一係就入咗一粒跟住追人追和
次次都係咁

印象中早兩季就嚟要護級

安圖cup佢老母！

ＢＥＮ哥依期成日拎ＴＯＴＷ
入球數抵番失球數

果季亨利教

又輸 潛水了

客差D贏埋

客隊好撚勁

唔要差d

今晚意甲有冇心水 大戰

唔好走

自貼挽留

科布全格52100

其實你係米CD ROM黎？ 次次都走數次次都唔派次次d人都lm

收皮啦肥西

原來1:1咗？

是

主12m

Var 12m

點球！

?

Miss la diu

真有12m？

力造和波

無

邊隊

手持2.5S加上盤
會唔會完場死曬2注...

冇12m

本身邊隊12m

屌你老母，睇緊直播，球球浪射浪傳，頭先客有隻超級大傻仔半單刀射到幫對面解圍咁，依兩隊計埋22碌鳩就黎fd到好似東涌綫嗰兩隻死基佬可以互相格劍，咪撚踢當和波算啦，你地直播互相做愛仲好睇好多

客12m

屌 頂住

屌你媽又話今場客隊打假既

下
咁少事都比１２Ｍ？
ＯＮ９ ＧＡ？

劇本到

又話無

有無link

無啦

無 邊有12碼

Mo 12m

乜撚野1比1
上盤又針細波又準備針

點會有

ＨＩ到隻ＢＯＯＴ都要睇ＶＡＲ

智假Ｄ坐ＶＡＲ室Ｄ人都弱智

Cup佢老味

VAR殺死了足球！

睇電視後 話屌 小事 no12m

重點係已經當比左得益,
你主隊都射埋波,
仲想吹返轉頭

同意
變相賺２獲，勁ＯＮ９

和波gel得啦

係咪打交 好唔好火

俾多球

下盤定過抬炸彈

仆街

客隊爆炸頭門前撻空氣

完場未？快

屌你老老母爆炸頭

ＯＮ９爆炸頭空門ＧＡ屌

科快啦 半格我都制啊

主隊後繼無力除非主有12碼唔係睇唔出會入到波

準備2：1

呢條撚屌上半有一腳都係

中柱頂..屌

智假入多球洗唔洗死

入未呀 屌你老母

2:1

2-1

下。。。

唔屌唔撚入

科布入多粒

好波

咁都2:1

2-1 !!!

炒佢老母閪啦 客隊咁撚7廢

快手3:1
劇本未

3-1 4-1 5-1 掃

好彩你唔係買成萬六合彩

9半必大波

客隊爆炸頭廢啲?
定係阿森納爆炸頭廢啲?

細波水泥地獄針

屌2:2未

客隻廢唔講得小...

科布係咪想紅牌

兩個都弱智
爆炸頭搞到輸盤

主場冇主場雞 講唔通喎 比個12m啦 臭閪球證

屌 爆左

主點輸？

追和呀

安圖追和未屌你老母

越位冇var 咁癲?

客做乜撚野

入多球啦 仆街狗

又要再叫過安徒生

細波針 今日唔能賭了

怪那一位安徒生 輸盤編寫得太動人

客下一入波長期3.5以上
想收返驗腦費都難

主gel得？

一定得

比多球啦

輸半算

一齊大叫3-1

天主教安圖追和

爆炸頭想點撚樣

博12m

轉頭客咪又係12m

是個戲子無誤

收蚊
總結:
5勝2和1輸

3:1啦反正都係

推

科布試下整多球得唔得

應該2:2

Ok

追和

安圖立即入波！

睇住個盤踢

追和未

主俾多粒

復出

客準備絕殺

客都唔撚攻啦
2:1ft 下盤又輸半

又係得個半格 輸埋佢啦

準備3：1

2-1收蚊算

追和
叫爆

屌

3-1

米五又反底

主入未呀 屌你老味

31 大波收哂

3-1快手

主易到

食全格

入啦仆街仔

痴閪線
屍都收唔返

3-1 !!!!

3:1

哎 唔屌唔入喎

猩猩玩賓周

怪那一位安徒生 輸錢編寫得太動人！

終於開齋

屌點捉啊 米五反底 又到mg黑

Var 2:1

炸

好似越哂

劇本會22

2:1 offside

倒數3分鐘22

希望
越左好似

無炸

炸未?

2:1收半驗腦啦

Goal

炸你老味咩 主場炸咩鳩

炸定入

科布主場
我買過一次對家輸到咸

入

屌炸左

無炸 3-1

點呀

買咁耐智假半一上盤連半格都未中過
一買下盤就輸全格 一球12m都冇

今日賺少少
派5 1 200

炸你老母咩 波都開埋

無炸啊 3-1 波都開埋啦

炸完對家入

屌 又block

半一上盤比人買

Blocked

客入嘅話就會炸

改名之後全勝

德乙隊唔係踢球既踢球者都讓球

仆街 仲輸緊

Var班友做緊咩
係入面開party？

tg 一個kaykk頂 m5 mg兩個

你最快就你，留馬會ac 即轉數派

咁撚多妄想症 開埋波都炸炸炸

63583148

抵你冇女

刺巴

MG M5反底日

有冇買主

屌你老母 唔派黃絲

腰斬啦

仲要成日事後

補6咁長

Tot都信去驗腦啦

跟左硬gel 呢4日 第一場開齋

我偽黃

屌你老母

Iron man 下盤又收皮

補6分鐘咁耐 係唔係仲有球？

佢成日嬴但跟親都輸

咁應該係4-1

屌你老母輸半即刻食屎

本身晏晝仲話要主，一個MG M5打亂部署

唉

我一樣 無得怪啦

早幾場 同路就輸 對左又輸 我累事

買之前真係唔好上連登/睇爐啦
好易比人左右決定

細波下盤針曬
笑4

本身都要主 見你地咁邪 就買大 好彩都收全格

Block左條傻鳩算

9點仲講梗主

一個2個買細打算收2.35?睇到我呆左!

科布 客主 -1 3.5b
半主轉左客主 冇我想要劇本
繼續齊贏

多啲上黎啦

3-1又收米點好意思啊

3-1 FT

私水得唔得 就收皮

講左主，啊婆都識buy

一個反手 打到我片甲不留

覺得岩就去做

搞掂 上盤全格 聽日LUNCH去食牛角先

誰

弱智假波聯賽
差唔多完季排第四同排尾四嗰隊都係差8分

屌...我都唔知智假打左幾多場平手假波...
半一上盤死左咁多次..終於中一次

買完先見到 好彩嬴
不過2.5S嘔番出黎

我都-1K

收你老母米啊

你話呢？

唔止1k了

齊收啊

想join

一齊 留TG 請你食

死支那仔仆街死啦

我啦屌

是咪食buffet

雜大大我請唔起

gun實了

不要分那麼細 大家都是中國人

即刻book位先

你全家支那死賤畜
幫你老母收屍啦

唔洗BOOK啦 我金VIP 直接打尖

牛角大戶

On9仔 你慢慢屌 大力啲！屌到我啲神主牌跌哂落嚟
我就錢已收

中下遊讓中上半一

主隊初盤半球升半一

擺明贏緊啦 不過實有啲傻仔懶獨特買下盤既

脱左p wor

狗會勁中

你認錯人？
睇睇我ID

又俾你捉倒路

但智假真係場場下盤 好癲
係今埋開返上

黑單都有p牌啦

下次早三個鐘講

打少兩場啊

原來半球升半一就嬴緊 長知識

Sor9

我繼續潛

川迪
奧達斯
安圖

死得輸服，連閪模式開動
仆街
永遠只可連輸，唔可連贏
你老味臭閪

連輸6場 -6000

要左祖亞雷斯 大家睇路

佢主場龍 唔怕

大家安安

大+號

有料未？

點解會係問我

科布 客主 -1 3.5b
格雷 -1 半主
踢球者 角大

因為收料冇分國界

有無手足知投注站呢排有無開返
最好屯元天

自己睇啦 但係投注站只可以入錢同拎錢

狗會肯派未...

D大蛇原來好多都改哂名

格雷10.5

頭場 半大超重心

今晚
奧希金斯[0]

上一埸

總結:
5勝2和1輸

發達邦x踢球者

柏達狗

格雷10.5b
踢球者 2.5b

琴日上盤日定下盤日
利申：訓左無賭

唔講唔知 拉素羅馬共用球場 冇主客之分

中左10 1 100

Me

有

格雷上盤

格雷半大

b/s

你唔講我真係唔知

我

好耐無見

得

星期六日又係我地再會次時

科布 客主 -1 3.5b
格雷 -1 半主
踢球者 角大
波圖

之

格雷13.5b 101300

回歸德乙半大

OK

lm

格劍特霍夫

l

大波復仇日準備!

咁多人要踢球者對家

格雷x布倫

爛賭嘅人先買德乙

你買咗咩？

全世界⻆大

冇

啪達幫半大

踢球者唔撚係踢球 平時係搞笑

上場反底

今晚再搞笑

落底慢慢玩

踢球者個埸多數和波

唔記得block你

佢做咗啲咩

踢球者1C

場場都主差啲 客差啲 廢話多撚到

格雷goal

1:0

快到

多德半大有冇？

飛身頭鎚令到

爽手半場2-0

經歷完兩場荷乙6分鐘入波，半場1球，有啲陰影

秒糕撚咩話

荷甲先真

上盤日

全大

比少你咁眼瞓不如收工先?

竟然無私家雞

格雷半大
多 3.5大
柏林半全大

要左布倫

大角 客隊 齊嗌

買咁多注

踢球者買左角大 冇買客 齊贏

賓周加 客盤 訓

G10OAL! 呢個apps係咪有bug

呢個app成日有問題

波po靜到

踢球者快手俾C

屌 完全唔記得有荷乙買

123

荷乙半大全大日

有冇機齊心上盤

踢波佬半大全大未

連角

連c 爽到

格雷入多球先hea啦

半大24

踢球者召喚連C雅

主隊負責入波 客負責刷角

燕豪芬 洛達加油

我黎！我跟足你
踢球者 同我快d有c

踢波佬快半大

多德半大

快手連Ccccccccccccc

布 goal

屌又炸

屌fake

炸你老母閪咩

屌你老木又炸

發達追和未

炸完 下盤點補

似秒goal引大 最尾開2.5s

格雷 10.5角大可以嗎

22222222

屌你咩 炸乜呀又 力造半細？

-99999999

又炸 你老母閪過關買下盤布撚買錯大波

齊心角細 唔洗睇了

我10.5b 希望有

我買踢球者 唔同路

發達邦

邊場？

3格

發達gooal

1:1

我都買格雷角大

1-1 有冇守咁差

一推一射 易到

半大

跳樓算

屌 買左隔離個場半大

Master g又中？屌你老木

半大搞掂

入得角大未

冇買果埸就開半大 買左上盤又比人追和

踢球者個面入一球好嗎

屌你老木炸炸炸 賭撚埋我個份

屌你老母 兩場德乙 買咗唔識入波個場

荷乙識入未？

乜撚野洛達又針埋

老友原來係你....

連中7場

燈神

精英隊半細 可以去訓了
聽日澳職

哭𠹌咗 想買個啲又唔計

訓教算 原本都仲有得叫 又炸撚埋 留翻比你老母賭

開返爐救我未？

閪黑成咁 買大波係咁撚柒炸

荷乙唔入波踢黎做咩

踢波佬入返球輸半得唔得

垃圾波

精英隊 洛達快入啦

買大波一球都無

格雷入未

踢波佬按屌

格雷入啦 屌你老母

格雷，半場2:1

閪波

澳職見

角球都冇

格雷33號個傻鳩餐射完未

10.5b 2.5b影都無

布倫角大 jump!

格雷0c

On9到炸撚完就冇響過

踢球者咁廢早知唔買

唔撚入波不如咪撚柒踢啦

格雷似唔似會入倒球？

絕望細波細角日cls

超人goal

多德1.78半大開唔到 痴撚線

No c on9 ball

屌你老母 五場乙組買中唔識入波個兩場

大波已死 齊心聯唔齊心

前後都勁 前面入得 後面派得

黑撚到

齊心半和角細

布倫場波悶到 應該又開0-0

On cc 條傻仔成日帶頭盔

連C完就冰到

又-400

feel到格霤會和
又豬半了

有冇咁撚黑呀屌你老母臭閪

格雷會輸

又無角 又無半主
咁就輸左 一千

屌你老木格雷唔撚刷

等幾多中位數入角大好呢

3.5

齊心半和

又斷d 1.7幾既半大

燕豪半大是夢？

荷蘭由甲組到乙組都咁撚賤種

燕豪俾啲力啦

橙

夠撚膽燕開埋半大

德乙 7.5b 有無人

士砵亭gogogo

快撚啲啦屌你老母 開半大撚鳩我啦

半2全15

唔記得買屎亭

好事

今晚咁少人1001仲唔係我嘅？

好心東網果2條講波佬收皮
乜撚都馬後炮

格雷-1 開到派200

7.5b 上！

荷假假撚到

全黑又默默搶到

991

992

993

995

996

696

.

9981